極懷疑呢位少數派落選區議員有份上連登帶風向

點解同連登平時班風向撚口徑咁一致

對家好明顯已經學識我地套語言
呢段野如果唔知出處係連登出po分分鐘又一千幾百正皮
大家要時刻留意班著名五毛做緊d咩風向
請保持獨立思考勿被煽動

push

佢輸左區議會之後成個怨婦咁，仲發緊夢

即係張假圖工聯會整出黎啦

暴動始祖

重點係對家識扮勇武支持者搞假活動同用連登仔口吻帶風向

D用詞語氣同平時d幾千正皮煽動po一鳩樣

加啲連豬連狗落去極似

借個位，唔該晒

區議員幫被停職的教師有更重要野做！